<resources>
    <string name="app_name">Palliative Care</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_splash_container">SplashContainer</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="about">الطبيعة هي المحيط الذي نعيش فيه، وهي جزء لا يتجزأ من حياتنا. فهي تتضمن كل ما حولنا من الجبال والوديان والغابات والبحار والأنهار والمروج والحقول والحيوانات والنباتات والكائنات الحية الأخرى. تعتبر الطبيعة مصدرًا أساسيًا للحياة على الأرض، فهي توفر الطعام والماء والهواء والموارد الطبيعية الأخرى التي نحتاجها للبقاء على قيد الحياة. ولكن الطبيعة ليست مجرد مصدر للموارد الحيوية، بل هي أيضًا مصدر للجمال والإلهام والسكينة والهدوء. توفر الطبيعة أيضًا فرصًا للترفيه والرياضة والترفيه عن النفس، فمن الممكن الاستمتاع بالتنزه في الغابات أو الصيد أو الرحلات على الأنهار أو الاسترخاء على الشواطئ. وعلى الرغم من أن الإنسان يعتبر جزءًا من الطبيعة، فإن العديد من الأنشطة البشرية تسبب الضرر للبيئة وتؤثر على توازن النظام البيئي. لذلك، يجب علينا العمل على حماية الطبيعة والحفاظ على توازن النظام البيئي لضمان استدامة مصادر الحياة على الأرض.\n الطبيعة هي عبارة عن كل ما خلقه الله على هذه الأرض، وتشمل الجبال والبحار والغابات والصحاري والأنهار والحيوانات والنباتات وكل شيء يحيط بنا في البيئة الطبيعية. تعتبر الطبيعة جزءًا لا يتجزأ من حياتنا، فهي توفر لنا الموارد الحيوية الأساسية التي نحتاجها للبقاء على قيد الحياة، مثل المياه والهواء والطعام.

تحتوي الطبيعة على العديد من الفوائد الصحية والنفسية، فهي توفر لنا فرصة للاسترخاء والاستمتاع بالجمال الطبيعي والهدوء والسكينة. كما أن النشاطات الخارجية التي تتضمن القيام بالنشاطات في الهواء الطلق، مثل المشي والتنزه والتخييم والصيد وركوب الدراجات، تساعد على تحسين الصحة العامة وتقليل مخاطر الإصابة بالأمراض المزمنة.

ومع ذلك، فإن بعض الأنشطة البشرية يمكن أن تؤثر على الطبيعة بشكل سلبي، مثل التلوث والتصحر والاحتباس الحراري وتدمير الموائل الطبيعية للحيوانات والنباتات. لذلك، يجب علينا العمل على حماية الطبيعة والحفاظ عليها، وتعزيز الاستدامة في الاستخدام البشري للموارد الطبيعية، لضمان استمرارية هذه الموارد للأجيال القادمة.</string>
    <string name="add">أضف موضوع</string>
</resources>